［水] 有無巴絲覺得韓國水特別好味 因為無味

我住左係韓國四日就已經發現依個大不同
係香港 永遠唔飲屋企煲既水
要買水先飲得落 但都唔係好飲

唔覺

韓狗屌你老母

想問點解佢地唔煲水
純粹因為買水平d

就黎連韓仔既屎都香D